有冇人改裝手套既習慣?? [簡單，輕便，易拎，有美感]

貓女依D形象又性感，個猫爪手套配埋貓女幾咁性感，大頭
金丁，手套，夠充滿美感。

貓爪 近戰傷害力+10